純討論：點解炒樓 炒iphonen合法 賣黃牛飛又犯法？

不喜勿插。純討論

因為炒樓通常都係有權有勢

因為法例有問題

因為concert 得一次 冇得睇完之後再resell

秒